【突發】癲恩投咗共！！！

癲恩投共呀，d判決益晒阿森納
兩黃唔𠹌畀，好𠹌嘢！

雖遠必誅

死共狗 Mike Dean
米癲啦

反共拉

cls 12m 又唔畀

屌，共狗阿